[緊急呼籲] 成立人民議會 設立人民自衛軍

政府已被警黑架空 政府及立法會無能
依家係絕佳時機
請文宣準備好宣言

議會係講未來政制方向，唔會係抗爭大台

係咪連建立新秩序都無需要呀！
係咪仲要承認共產黨呀！

只要攻入重要建築即可以讀呢篇宣言！！

光復香港 時代革命

真 首要係要保護大家安全同治安

宣言全文

【721】成立國民議會！香港國民議會宣言！

香港風光如畫，萬物生機盎然，民性祥和平靜，崇尚和平而志氣廣大。惜共產政權接管至今，對國人自由漸施壓迫，先廢我管理市政民生事務之管理權，後再滅我參政為民請命之機會。時至今日更借修訂《逃犯條例》間接斷送香港人人身自由，共產黨惡行罄竹難書，國人有目共睹。

政府行政管治失效，偽立法會慘淪橡皮圖章，司法制度遭共產黨員化，其層層滲透破壞我香港一個多世紀之法治制度，三權崩壞將使香港全域了無生機，國人將因懼怕共產染指而四處逃亡，香港將成空城一座，實在無人願見。

年輕一代以血肉抵擋強權、不惜犧牲以諫國人之決心實在令人動容。吾等眼見香港亂局，有感重建秩序之必要，現於此地建國民議會，廣邀前偽立法會直選議員、有志議政之普羅大眾共議政事，重建我香港昔日之秩序，還我香港祥和繁榮景象，且永遠保護我國人與生俱來的自由。

要軍火商

出師表

咁都唔做真係唔使做 一國無制無左 又無政府狀態 大家仲唔做野

發起中, 集中入黎推

全民頭盔月

原來無人想做